# party-spot

## identify current user
## allow upload pics
## challengues
## administrador/op
## filtrado por diccionario
## qr's para autocreacion de fiestas
## radio de la fiesta/api spotify/modo dj
## modo pokemon
## link a contactos para fiestas privadas
## perfil de usuario
## disfraces/tematicas/rutas(pub crawl)